
                      Pros: Mejor de lo esperado. En ciertos momentos es entretenida. Elhobbit no es el único protagonista.
Contras: se hace demasiado larga. Algunas partes son demasiado lentas. No lecoges cariño a ningún personaje en particular.
Teniendo en cuenta que la trilogia de El Señorde los anillos ni me gusta ni la hevisto completa, creo que mi puntuación ha sido bastante alta,quizá pormisbajas pretensiones.
        
            